2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(12)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

lm

Lm

B01BCS7J3Y
B074F17HWB
B002VWK0HI

連登仔三寶
一次過買仲有free shipping 坐喺屋企等收貨

哭𠹌咗
搶唔到1001

又中1001

話咁快就開到12

買啦 美國佬瞓醒你就得個望字

答返自己上上個post尾，開11個post係唔夠

你有咩問題

LM

用gift card + HKD 埋單買連登SSD
尾數987HKD, 會無RED卡回贈？

加左第一個啱啱好夾單用到150-15
thx 村長

上個post有連登版結論 自己追

我買夠6000蚊野
全撚部LU
屌佢老母 點搞

買多6千用美金找數

iPad好似無咩特別平

屌CS

香港未SUPPORT

問呢啲問題有咩用
諗下都知20個post都唔多夠啦

聽日諗住打去屌鳩佢

都未到正日，再等下

態度正確

香港往年會唔會有呢啲cyber Monday / Black Friday discount

佢寫港幣結算架喎 咁都無

Apple HK official係一蚊都唔減

不過我未齊料， 呢個星期無追問過

應返條友講1tb夠唔夠咋嘛

想問各位大佬，係唔係除左150-15，無其他promo code?

why not now

#6

唔好啦 一陣又畀人話我扮大佬

想問呢隻同香港買果隻ultrastar 係唔係同一level?
好似唔係平好多咁

有無人買viewsonic projector/其他推介？

等部機黎咗玩陣先囉玩到唔夠位先買都未遲

有無原價PS5
有冇折扣Apple 野？？？

又真
依家等佢出貨先夠膽買貼
如果佢Cut單嘅話 真係嘔血

sorry 原來我冇睇第一句

即係如果我買 gift card + reload 係好大機會ban?
我已經比人BAN咗
EMAIL 叫佢RECOVERY, RESET PASSWORD

但我入到去account 咩都無
是否正常? 要等佢update?
自己email 有購買紀錄及order no (both reload + gift card)

WD ultrastar 前身係HGST ultrastar, 當年仲有HGST既年代呢隻牌子壽命最長, 壞處係比較大聲(相對上, 但我自己唔覺). 轉左WD ultrastar 之後無用過, 但香港ultrastar 8TB 都賣緊$1200, 計落仲抵啦

唔痛喎、較低度數試下....

想買外置hd, for backup, 呢隻抵唔抵呀?Seagate Portable 4TB External Hard Drive HDD

691左右,

同埋想買真無線headphone, 想hkd 500左右, 有冇人介紹下

想問係咪平咗架啦，聽日買會唔會無貨？

抵

冇

平

會

B01BCS7J3Y 快買

勸你追下Post先

水晶球啱你多d

thanks 再諗諗 天日返工再決定

超抵

過往經驗正日一定會冇貨

打極都冇人聽 又眼訓
聽日先算

係

會畀人ban已經唔正常
有咩自己問CS
#askalexa

問多個問題,
買external hd, 買wd 好定seagate好呀??

android tablet 通病，就算買3 4千蚊既都係咁上下

可以續8年
頭4年可以自己搞
最尾4年要搵CS人手處理

seagate=死機
完

seagate 真係搵命搏, WD la

多謝咁多位大佬, 我去落單喇!!

買平機跟ad呢樣仆街野都唔知係佢學支那定支那學佢

買咗s7 8+256 4千港紙到
爽過ipad pro 好多
仲送枝筆 唔洗另外買

呢度好多人買，千幾蚊買電子垃圾

嘩屌 真係呢幾年最低價 仲要淨返幾件

我都清走哂先俾屋企人用
屋企人日日都話好平好抵玩

個ux 同 ipad差太遠
有時果1秒半秒 interaction有latency已經接受唔到

不過用得呢個價錢當買玩具 個aspect ratio 睇片係正過ipad嘅

有無人想買2xu
可搭單

即刻買咗

PDD 79人仔

大舊， 食電

其實Panasonic個lv97係幾錢
之前搵到個～1200嘅
冇留意冇原來有amazon's choice
今日見話冇貨要12月頭先有
所以再search到個～1900嘅
貴呢個有amazon'a choice
係咪要買都買呢個先啱

唔知點解 放極都放唔到入 購物車

我sfl 撳add to cart fail
amazon delete埋我個sfl

好彩仲有

明明得2年
點解可以續到8年?

如果本身冇tab喺手嘅
建議直上ipad

唔係同唔同價位問題 係入場門檻問題

所以搶唔到嘅巴打無謂咁介懷啦 唔係咩筍野黎

港

今年係咪無平IPAD

有無咩tablet好用

我都係

去實惠買牛肺椅

做productive tasks當唔到ipad咁用
畫下mark下野/ 睇片都仲接受到

imo 當notebook咁做multitasking 就一定唔得
太慢 ux太一般 返工用直頭死得

唔岩坐

呢個係3號
2號係呢個

用gift card比錢梗係$0 架

Budget多咪上iPad
少咪fire hd
好似舊年bf姐
iPad 2019 249
iPad Air 3 399
有啲人覺得平有平買
有啲人覺得2019舊野 仲gap mon 點都俾多少少買Air/pro
最緊要係記得
價錢反映質素

答上個po 話 holiday app promo 個問題

順路一問,淨用amazon fire toolbox可以改到同普通ANDROID差唔多?

冇呀冇呀

我個note book係指真係記事簿開會記下野同喺啲PDF度Mark下comment

嗰啲爆咗肛都未知咩事

中肯

畀多啲一定好啲

至怕有人畀幾千蚊都只係拎嚟睇片睇youtube，咁就最唔抵

睇左咁多日都冇野想買

Hynix die 不了

咁實夠用 用埋keyboard onenote之類都幾smooth
枝筆都幾聽使 但可以睇睇youtube接唔接受到枝筆嘅latency 都慢過apple pencil唔少

咪撚買有J 既機
慢到嘔

ANDROID本身又慢又LAG,仲要係***,好快壞

我都冇乜出手
見到勁平 一係冇需要一係以前已經買咗

千幾蚊 咁多要求

買部國產垃圾都唔得喇

無錯，俾我揀一定買iPad Pro

喂我坐左三年仲坐緊架

想搵替換刷頭，但勁撚多大陸公司

搖擺賓州

想問下有咩入耳式耳機介紹 要有線

好想買s6 lite仲有咩網有機會
1600蚊真係

紅資新蛋出咗BF正日deal

冇野吸引

今年ipad冇做promo

好煩入唔到ac就無live chat
要打去cs 會叫你講default地址係乜

試過張卡過期就被ban
講左集運地址係咁話唔岩 又話無其他方法認證 態度又差
嬲嬲地開過新ac
你急又無野送緊既就開過新la

想買隻Apple Watch SE 44mm
請問有無介紹邊度有Black Friday discount?

冇錢咪買其他囉
一定要買ipad拎出黎威架咩

認真答你la 下次唔好喇
上年hkd300幾有
睇清楚size
未試過連登枕（symthony）但係呢隻訓緊幾好 prefer有頸位

ipad pro轉tab s7 感覺好撚爽

屌D撚樣black friday正日都未到就成日尻叫呢樣無平果樣無平

無睇一日就po 12 有排追po

基本上呢兩個post冇乜特別

唔明你地有咩好嘈
自己衡量afford到嘅錢買自己想要嘅嘢咪得

出面有po 心水都未有就唔好喺度傾啦

你計下個煲先前free ship,已經係唔差的offer

用緊total security, family係咪一樣

你係買左4條key咁續落去？

又有港台

平時用開7吋睇
S6 lite用黎睇漫畫會唔會大左d?

咁港台本身電視都睇到

我一路都以為呢隻先係連登枕用左兩年了

係喎 因為我部電視已經冇插天線

唔係個條4133咩

我諗d cs都幾慘，我正正常常問改下單得唔得，之後佢話改單要重新黎過，但d promote code無得refund

我話咁算喇，照舊，佢最後覆

有
先達

你個account整返好未

今個星期應該忙到癲撚左

Dyson 香港用就slim 行算啦

見到好多話平400
但都係early discount
依家又無左
係咪等聽日美國時間過左十二點又會有

4號賭船

amd 5000系我會揀3600

yoho
hsbc -$200,+4%

What the fuck你點搞成咁

自己去門市試下囉

收到應該砌5600x

正日唔一定都有平

好難講 我有隻美馬symphony 係軟但夠高 訓咗兩年 好滿意
但枕頭呢家嘢個個唔同 所以都係睇彩數

試個碼同質地啫

認真講句
價啱就買
早買早享受
遲買隨時貴咗幾舊

我都見到 有趣整對

真
琴日經歷過

但其實貴咗就唔想買
變相慳返唔少

平左好多呀

牛肺勁撚伏 條通坐唔夠一年成條斷撚左

youtube premium 都係廿蚊一個月6個人用唔好咁啦

我試過斷手柄駁落去嗰個位
又試過成塊坐墊連落去氣bar個位斷咗

聽朝未必得閒開post 你哋自己搞掂

SOR巴打 我見到UB 20全白都有齊貨
狗衝咗3對 CLS平到

已屌日馬4133 RAM
夾5600X

你依家開定13,14,15先啦

個個都5600 叫人點搶

祝你好運

咁大鑊 之前ultra sale先買咗對

到2077出前果一日冇的話唯有去腦場執

費事又畀人屌 你哋自己搞掂

amazon有冇水樽牌子介紹

今年Fire tv stick 4k仲會唔會減?

整返好第一個ac
想買件貨仲減咗價
不過買咗兩件貨佢拆開送 25號起飛嗰件收到啦
但24號起飛嗰件今晚先到香港

想要最新款Chromecast 多D
包曬所有野

好過Fire tv? 幾錢?

我都想買， 但睇黎唔會減

唉, 講呢d
一陣成班友改變戰術去live chat刷鞋都似

仲未見到佢返 199

咁平, 得唔得架, 仲要2個

黑群輝不過已經無update

買個水晶球幫到你

但係我覺得19好睇過20

cls快到咁

星期一應該收到

講真唔係個個咁高要求, 有D老豆老母平平地有得用會好開心, 貴反而會屌鳩你晒錢

仲以為水晶球時光機係暗號

B07VPL5WP3 WIFI

Stanley?

俾我感覺平板唔買IPAD用Android 就十惡不赦, Budget 唔夠都要加錢買
利申窮L只買了Fire Tablet 睇Youtube 漫畫

tablet上堂用真係好用

美版4G個頻率唔啱香港啲台用

中咗ups

無, 我知自己需要咩
係唔抵得上面有人話S6 lite千幾蚊係電子垃圾啫

狗衝左先

ups就RIP

屌好癲 求教學

佢似真係中bug
圖係RGB 但名寫黑色

好想屌 600 64GB

賣返出去你都有賺

主要係想反駁上面叫人比多少少買ipad,因為依家ipad都無特價

我又咁睇，順唔順我唔覺得兩部會有好大差異（做簡單野，兩部都唔會lag)
睇片s6 lite好過ipad,大家都10.2吋，但s6lite 5：3，睇片會大d, 聲都係s6lite好d
s6lite 細d易帶出街

同埋可能真係需求唔同，我想用黎上堂
ipad 32gb無得加但最大缺點
另一方面，s6 lite有筆，開會拎出黎寫下寫下好睇過就咁拎部ipad打字好多

根本大把人為左支筆買
跟住等睇 同你講撇除乜乜乜乜就唔買好過

有冇人夾單. 4個都唔夠免費送貨

無UK12

，不過唔緊要，冚返個套應該就無分別

有冇保養架?

Amazon應該包30日 要自己寄翻去
正常戴套癡貼好難有事

鄉黑店

好平咩

十月新款九折喎

妒忌恨所以負評

有無moon係抵買

B087P9BVNJ

OLD NEW

森林包換 驚閪

隻款好靚

已衝

steam 隻 portal 2 賣 10 蚊

7.88？

S6 lite $1600係咪無哂，搵好耐都係271USD

Seller 係 Sandisk
無得直送香港

係，忍唔住入咗兩張

7.88 抵到爛

忍唔住入左3張

已經改返30.99

未喎，other seller 果度

唉屌…錯過咗

請問有冇人用過yeti既水壺想問下買26定18好，同好唔好用

忍唔到，屌咗

香港賣緊220一張，美森個價打咗個三折
錯過咗好撚後悔

仲買到喎

撚有咩 玩鳩我 撳入去30.99

咩brand

跟機買咗兩張

10TB HDD

依個平香港少少，但CMR

publish仲未有優惠

自cut單，留返買其他

9X MB/S 都唔係好差姐？

WD P10 5 TB external HHD
980 PRO 500 GB 有平喎

Online shopping 呢方面有香過咩？

屌 12TB HDD 竟然係UPS 運

Airpod pro

仲諗緊買唔買
而家可以放棄

AMAZON 其實有大量假卡

大家打AMAZON Counterfeit Memory Cards

google完第一個result就係呢張

cut 唔 cut 單好？

未到正日已經洗咗5000蚊

我仲想係今個月出部12 mini,今個月真係大出血

#6 free shipping to hk

想問下12tb hdd 直接down野個速度o唔ok?
（你知down咩嘅）

有咩特別

連登tablet 係咪s6 lite

抵撚到仆街 唔買就老母都屌你

早晨，村長
辛苦曬

down野個速度唔係睇你網速嫁咩

擺唔到落車

年頭80usd 左右出左隻開心使用

我網速夠快呀，驚個hdd寫入唔夠咋有冇關係架

屌手班伸手狗大家追post都易追啲

已經無晒

打CHINESE再選SHOW PREMIUM ONLY有大量日本妹同華人樣

唔緊要啦，佢地覺得千幾蚊港紙唔係錢
之後係旋轉木馬搵水魚接貨

除左newegg，係咪好野？

2020啦柒頭

果D asian算鳩數啦全部都係鳳眼樣,亞洲人自己唔識欣賞呢D女

用到你死wo
死左再留比個孫
2千幾有幾貴

遺囑寫低user name password

坐左監，發生咩事？

好少買hdd會留意佢寫入速度...
因為如果要快既一早揀咗ssd...

反而呢隻聽講話係氦氣碟所以寫入資料果D會無咁嘈

NEWEGG價錢上唔突出
興亂CUT單

更重要係紅底

口德村長...我想買hard disk ar

下年另外開個post 俾d 伸手狗啦屌

德森另一隻藍再平少少

咁你追下post先

買左部8gb oasis

1400

你而家想點

PORNHUB Evelyn Lin堅正

事實就係抵 $1600 買支筆都要$700啦 $900你覺得買1部10" tablet好過份?

你點用 買唔買 關我咩事
唔洗又爭住出黎拎優越感

其實嘈完未
嘈咗十幾廿版
不如講返靚deals 啦

啱啱google完,都係外國人鍾意果type,隻眼好細又拉到成條線咁

Where!!

查左插USB3.0 行到 5.0 Gbps
正路唔會玩到爆

你叫佢同個個史提芬縮返埋好過啦
追下post都見到呢班何不食肉糜撚
人地買s6 lite 比佢地係咁jer 千幾蚊貨仔你買得就知自己用途

有無人買camping outdoor野
今年有咩好買

想買隻portable ssd, 睇中sandisk extreme 1tb但好似冇網購平過香港有冇其他有折既推介？
見amazon話有new gen但上返官網冇提過

冇

買貴d, S7又Jer 你唔買iPad
你話人地有問, 你就答姐

係有呢啲人
之前我睇咖啡機都係咁
diu 完ignore 佢算啦，嘈十幾版冇意思

個bottle neck會係hdd咩？

圍返好似3k左右

之前我話買半自動咖啡cheap 機
有人diu 我不如唔好買
跟住貼幾千蚊成皮野個啲
但我新手連機都未玩過
一心諗住試下自己會唔會keep 住玩落去
算啦跟住就乜post 都一定有呢啲人

發覺成個post都係講電腦野多

拋磚講下其他 平香港7 成

ifan真係好煩
可唔可以收聲唔好阻住大家追post

要搵人裝
自己唔識裝

勁

1000Mb 行到盡都係得 100-120MB/s 左右，
你確定你其他 network equipment (router/NAS)可以扯到呢個數？

重有粒 seed ..

920+有貨, 但唔寄香港

呢隻仲要開枱面窿

external harddisk WD有冇人知好唔好用?
想買個4tb
我見Toshiba好平但係好多劣評

Digital

追返上個post, 我同巴打討論咗好耐

Buffalo我用過家用cloud hdd, 好垃圾，成日入唔到隻hdd，又慢
SSD穩定性ok嗎？

正喎 仲要 free shipping

日馬 Asics GLIDERIDE 男裝跑鞋
B07T96WDQW

thx

~$5000 預算黎講大家打機覺得呢部點？

9代u黎wor

我有!

好撚抵
快買

做下功課先啦

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (50)，新手請睇下#1-2

毒我唔到
等6e

d 無線電鑽冇平過

其實我有睇過不過我知我預算唔多。
5000蚊應該無其他更好選擇？

要求係有保養。。。。

A2000 慢成1000MB/s 喎
windows 裝返落最快個條應該好啲

有嘅話香港門市點賺你條傻閪錢 用下個腦好嘛

咁放棄買既諗頭

Q: Is it made in China?
A: Our bottles and beverage containers are thoughtfully designed in New York City and responsibly made in China.

水樽牌子 NIKKO

禁到喎..

配件

咁想問下 seagate 10tb定wd 12tb好d
講牌子嘅話

hdd牌子一向撞手神
不過wd隻12tb好似係用helium, 會靜d
利申 pc入面兩隻牌子都有

想買曲mon但美森同英森black friday deal連埋運費同香港差唔多, 定係我睇錯?

其實正常

Laptop打機 5000 budget仲想有咩要求

所以我先選擇呢部
但好似其他巴打覺得呢部好唔掂咁...

Fitbit 4 平香港 2舊 但label 左 "intended for sales in US"
美國外用應該冇分別?

SSD 1TB邊款至抵玩
另外HHD 12TB或以上邊款至抵玩

覺得唔掂就唔好買 個mon差就一早比人講咗好耐 一係就推高budget買其他更好既選擇 電子嘢就咪慳

咁講，如果部機係掂既，就唔會賣5000

等左成個月 黑5都完了

想問呢隻nas好唔好??

叫你老母去接幾次客咪可以零成本買到囉

有請村長

想買seagate ironwolf但係平又唔係好平
又平唔過係香港買

j系垃圾嚟

apple watch無貨！！！！

J stand for shit

想平平地買隻SE

之前講咗咁多頁都唔睇

畀多少少上 DS920+

我反而想買5tb果隻

早兩年上新蛋買連運平香港幾千

我都有，兩隻都無咩問題講緊1tb2tb個d

村長真係好忙

有冇運動耳筒推介？
Bose Sport Earbuds 如何？

你樓下即刻有多件

你打咩機先得㗎
拎嚟玩2077呢啲大作咁梗係收得皮

好難避免

1650 話就話打機姐
打機通常都會叫人上 1660ti

應該係d csgo那些遊戲而已
Thanks for comment.

black friday乜都抵

sd卡 已被cut單

好佩服大家嘅購買慾

你諗咗幾耐

火牛冇減價

屌你老母之前先屌完你

鬚刨有冇介紹

你老母

尋晚見到諗住正日再睇就無啦

其實係佢成日都伸手先記得

我都係，睇咗咁耐都冇嘢係真係想買

你老母囉 叫佢搵手指幫你抆

好多wo.....

佢個ID 真係老是常出現

冇

冇

Klymit墊好似有平

冇嘢買得落手

好似真係無乜點平,..買左7千幾,

3600無特價不如買g.skil

你睇下置頂

講緊你呀

巴打你走先

想Amazon買部後備電話，想問下呢部香港用唔用到？Thank you!

諗緊買12tb定5tb

用到 快買

等咗成年得啲垃圾

用到呀，打到機，快買

14TB成2千幾港紙.好似唔太抵
而家D HHD都係得果8折.真係唔算著數

Thank you!

寄去邊

WD用過隻8GB 無啦啦有問題,我最後都係轉用東芝10TB

用到架

想加單應該點做

Cancel invoice

Oral b 9000系用咗一年幾滿意

見seagate個寫for laptop desktop,wd 淨寫左desktop,我係用laptop 嘅，會唔會有影響？

黑條3600 32有過貨一次好短時間，睇到其他巴打提過係180

咁你歸納下有邊款做緊優惠同主要分別係咩

T字頭？

B08B9SGGRS

預左被人屌但3千蚊直送香港真係有啲心動

好彩未dispatch, 即刻cancel 先
不過德國果邊凌晨3點幾

正常未dispatch 應該都cancel 到?

買黎安心出行

買CS 啦不如

等多幾個鐘真係CANCEL 左先再買穩陣D

無用過呢個牌子，有無咩款式推介？

琴晚我都係，之前明明睇係唔合格
但到最後喺App買都係冇減到

咩黎

查唔到，請問係咩牌子？

平過香港買好多 都幾舒服

定係咁樣代表已經cancel 左?
見佢無出email

都無留意
直接望thermoses rank 好似都幾好

睇#833

uninsulated同埋insulated有咩分別
search中文係 絕緣 但唔明

cls
3700x已經去到下年2月先有

點睇,有冇其他推薦

13” MacBook Air / Pro (2020 Intel)

3700都要下年？

香港都大把貨啦

你搵下部機既頻譜香港係咪support先啦

差唔多啦特價左咁多日

過咗一晚冷靜諗真D都唔係買12Tb住
近排武肺AV都少咗應該唔洗點儲,買完連登SSD本身嘅1TB吉咗都應該夠頂成年
等埋giftcard credit買電動牙刷就可以收擋

CANCELLED ORDER

買行啦
harddisk好睇彩數

carousell 大把人求你收添

我之前有用過張吹氣地，不過唔知咩原因漏氣，轉用床架，但買既金字塔營一邊放唔到兩張床架，而家又想轉返訓吹氣地，thx 巴打，我再研究下先

咁你再搵下cs

有無巴打有tablet /pad 介紹
預USD200 以下
平時睇片+ 畫下簡單圖

跪低

公廁S6 LITE

買邊款,我都係想買咁上下容量

睇錯價
自膠

呢個budget仲有pen邊有得輸

你鐘意就買啦
廢時一陣推連登tab 又比人屌買垃圾

佢條盲撚應該老花 次撚次都寫到明 未係個腦事

我desktop都2份backup
再加個portable

12TB一定夠

英森計埋運費先4舊水咋喎

弊在平完都唔係平香港太多
無咩意欲想買

係我睇錯左
#880 自膠左

呢啲梗係買到第二部先CUT第一部啦

買邊個牌子,幾平左右

唔係平香港好多

問得220j 都係想新手入門試玩nas
你班人叫人地比多少少上 920+
果“少少”係220j 3-4倍價錢
普通當google drive用嘅話220j點會唔得

要諗埋之後升級

估到

加少少加到破產

屌，老實講 淨係依個po都成67十個comments 討論緊 佢都可以照問
依d真係最唔值得答

噚晚平嗰陣又唔買
加多千零蚊咋喎

終於買到連pad

F5左成朝

見到尾燈，俾唔切錢

唔好玩J會後悔
平平哋都入220+

4K tv有冇咩推薦

收唔到電視台個喎

IPAD 好

OralB d 刷頭唔知有無特價

有
B01BCS7J3Y

真心crucial唔多掂
我前前後後壞過3隻

唔同制式？

係
買水只有支那水先收到台

220j香港先賣一千二百幾重有保
唔係貴好多😂

無記錯920+ 只得20%off ，要$4xx usd
220j $135 usd

千零蚊？
（220j 只售約一千蚊）

有冇手足一齊夾?
TG:@lihkgeat

Oral B Smart 6 呢個價 連埋運費好似都屌得過

咁一定會比較下先嘅

有 coupon 禁完再減架喎

香港買+版 因為三年保

sony 啦 之前有部77吋幾抵

又our of stock, 都唔知邊個位有問題

2手港行AIO有冇興趣, TG?

想問#1啲code係咪都係有效到11月30號?

如果用2千幾$買行貨220+
倒不如3千幾$買美森920+

屌你老母

T&c 點寫

建議有人問買唔買好
一律建議買買買
又唔使出自己錢
苦口婆心晒時間解釋咁多做咩

啱 link都唔洗睇

copy and paste 買 同埋 好

問有咩好買
一律建議水晶球

1001

Dyson風扇係咪無得平 我搵極都搵唔到

capsule咖啡機連運£79.36 送100粒capsule 同£25 credit買capsule

oral b 刷頭都幾貴 又無平
索性換過隻電動牙刷算

唔買UHD嗰隻？直ship香港都平三百幾

雪菜bot好似無開新po

之後買capsule 有d 煩